[{"id":"451","option_a":"1~2天","option_b":"2~3天","option_c":"3~4天","option_d":"4~5天","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"人冠状病毒在塑料.玻璃复印纸等多种物体表面均可存活多少天？","answer":"B"},{"id":"452","option_a":"5天","option_b":"10天","option_c":"15天","option_d":"20天","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"人冠状病毒在血液里能存活多少天以上？","answer":"C"},{"id":"453","option_a":"直接接触活禽.牲畜","option_b":"避免与活禽接触","option_c":"不需要佩戴口罩","option_d":"多买活禽","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"在农贸市场采购怎样预防新型冠状病毒感染？","answer":"B"},{"id":"454","option_a":"鼠疫","option_b":"霍乱","option_c":"非典型肺炎","option_d":"社区获得性肺炎","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《传染病防治法》中,与新型冠状病毒属于一类的传染病是","answer":"C"},{"id":"455","option_a":"留痰,2小时内送检","option_b":"晨起清水漱口","option_c":"用力咳出深部痰液","option_d":"以上都正确","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"得了肺炎以下正确做法是","answer":"D"},{"id":"456","option_a":"1~3天","option_b":"3~7天","option_c":"7~14天","option_d":"14~21天","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"基于目前的流行病学调查,新型冠状病毒的潜伏期一般为","answer":"B"},{"id":"457","option_a":"首先采取措施","option_b":"首先进行调查","option_c":"边调查边采取措施","option_d":"首先进行核实诊断","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"突发公共卫生事件的处理原则是","answer":"C"},{"id":"458","option_a":"增强卫生健康意识","option_b":"保持室内空气流通","option_c":"少穿衣服","option_d":"外出回来,及时洗手","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"以下哪个不是预防冬季春季呼吸道传染病的做法","answer":"C"},{"id":"459","option_a":"传染期","option_b":"潜伏期","option_c":"病程","option_d":"以上者均是","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"决定传染病人隔离期限的最重要依据为","answer":"A"},{"id":"460","option_a":"常规法定传染病报告","option_b":"传染病漏报调查","option_c":"哨点监测","option_d":"以上都不是","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"属于被动监测的是","answer":"A"},{"id":"461","option_a":"隔离观察","option_b":"主动医学观察","option_c":"被动医学观察","option_d":"不须作处理","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"对病例潜伏期的密切接触者的处理原则","answer":"B"},{"id":"462","option_a":"口腔体温37.2℃","option_b":"腋下体温37℃","option_c":"口腔体温37℃","option_d":"腋下体温37。3℃","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"如何判断自己发热？","answer":"D"},{"id":"463","option_a":"及时报告","option_b":"现场急救","option_c":"现场保护和控制","option_d":"现场采样","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"突发公共卫生事件现场应急处理的一般程序中不包括","answer":"D"},{"id":"464","option_a":"正确佩戴口罩","option_b":"勤洗手","option_c":"减少去公共场合的次数","option_d":"少乘坐公共交通工具答","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列哪项是阻断新冠传播的最有效手段？","answer":"A"},{"id":"465","option_a":"多出门聚会","option_b":"不信谣.不传谣","option_c":"陷入恐慌","option_d":"多去医院检查","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"在新型肺炎传播期间我们应","answer":"B"},{"id":"466","option_a":"急性呼吸窘迫综合症","option_b":"脓毒症休克","option_c":"出凝血功能障碍","option_d":"以上都是","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"新型冠状病毒感染的肺炎,严重者会有以下哪些症状","answer":"D"},{"id":"467","option_a":"迅速加强病例监测","option_b":"控制病毒传染途径","option_c":"做好不明肺炎监测","option_d":"以上都是","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"目前,为尽早发现新型冠状病毒感染的肺炎病例,武汉市采取了哪些措施？","answer":"D"}]